# v1.3

Se ha añadido la clase logger.cpp que recibe de tenis una cadena de texto cada vez que alguno de los jugadores anota un punto. Para ello s realiza una comunicacion entre la clase logger y el mundo por medio de una tuberia con nombre

en la clse bot.cpp creada controla la raqueta del jugador1 de forma automatica. La comunicación se realiza mediante ficheros proyectados en memoria


# v1.4

se ha creado los ejecutables servidor y cliente. El logger creado anteriormente se comunica con el servidor y el proceso bot lo hace con el cliente.
La información es enviada del servidor al cliente a traves de una tubería FIFO.
Se han eliminado los ficheros tenis.cpp y mundo.cpp
